CCTVB怕連登仔封路，預先一日錄影台慶，想扮直播

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po